有無人記得上年中秋節係點?

全港各商場海旁公園 都和你sing
叫口號叫成晚

睇怕今年都唔會再見到

今年和你踎

應該係邊到一有人叫口號就599G告票紫旗拉人

上年中秋真係好正
各區都和你唱 人鏈

屌你老母港共疫情打壓
要爆第四波未啊

咁耐嘅事點記得

721你唔記得?
831你唔記得?

今年完全冇中秋氣氛

你覺得應該有咩?

上年毒娥停經，所以佢荷爾蒙分秘唔正常
經常發熱脹，更年期的女人係比較燥火啲
搞到香港烽煙四起

而家睇返就真係明白
咩野叫 今日不出來 明天出不來

如果有BNO記得去英國，否則蘇州過後無艇搭

咁又兩件事黎既

波台狗黎

見到個個都係咁提佢哋，唔爭在提埋你一份咁啫

一個係爭取發聲機會
一個係逃亡 不了

打不過就「逃」
留得青山在，那怕冇柴燒
不要試圖改變共匪及其走狗
共匪國金玉其外敗絮其中 改不了！